見工比人問有咩興趣點答？

係咪on9, 返工做到狗咁仲點有興趣，有時間都打機，訓教啦，點答好

𥄫女

上連登

鍾意番工逼地鐵無償ot

屌你個閪

屌女上司（靚嘅）

留意時事
睇書
睇戲
講堆公廁興趣出嚟就夠

On9仔
梗係講d同人一隊比賽既運動類啦
顯得出你識同人配合/溝通

講啲香港冷門啲嘅
話打美式足球/棒球/棍網球之類
當然要做定功課吹到兩嘴啦

電莖都同人一隊分工合作

OT

所以都得嫁

興趣係打鳩加我班既無良上司

打飛機

含撚